27歲既你，至今人生中有啲咩重要既回憶？

可以係開心/唔開心/友情/親情/愛情/事業/創業/失業
總之就係令你深刻印象，或者係一啲令你覺悟既事

請分享

唔好覺得自己仲有好多青春

第一次㧵骨拖女仔手 好似係中size 瘦骨架肥妹

順眼 手超細

除左陰陽相隔之外,無野係會永遠

終於有返個女朋友
單身咗好多年

所有夢境係我創作靈感。

無乜
負面回憶較多
每日都係等死

最難忘都係初中識咗個女仔好淫

仲有兩個月廿七
仲係舊屎咁

未到廿七已經覺得無，好多無試過嘅野
都無好好愛人拍次好好嘅拖

陰陽相隔都唔係永遠

講到自己唔會死咁

廿鳩幾歲人第一次攬住老豆老母喊到豬頭咁
每一次同老豆老母攬攬
睇住個妹由訓bb床要我抱係手搖到訓著，到e家死女包乜都唔想學唔想做野淨係識玩
第一次發現自己唔係自己一個既時候既果下感觸

廿幾歲咪又係毒撚一隻，
毫無青春回憶可言

依家覺得自己好老

巴打發生咩事

點淫法？想知

咁朋友/家人呢？

因為依家香港既情況
所以開個post提下大家
有咩重要既人要見好見
重要既事要做好做啦
黎緊真係有機會突然從此失聯，陰陽相隔
或者唔知幾多年後先見返你想見既人

上堂濕車 想幫我含
去女同學屋企佢推我落床濕車
想入廁所搞

嗰陣年紀細唔識諗拒絕咗
之後都無女埋身

講開又講
本身慳開儲開錢
打算留返遲啲用
(雖然都唔覺得自己會買到樓)

但睇返最近香港咁嘅環境
諗緊係咪應該及時行樂
我連出國旅行都未試過

同以為會一世既女仔分左手
覺得唔會再拍拖

Usually a few things
Love / Sex / Family / School Life
大概都係呢幾樣
人就係咁

童年，初中，高中，大學，研究院，然後混吉
九十年代出生嘅人，睇住香港沒落，睇住自由點樣一點一點消失。

有無巴打人生重要記憶係27打後發生
等我ff下黎緊仲有啲野等緊我
而唔係依家咁一片模糊同迷恾

岩岩同拍左7年既女朋友分左手

我果個都七年
之前有啲事都分手邊緣
依家雖然仲一齊但已經覺得感覺不對了

巴打你係咩情況？
你分定佢分？
因為淡左？

佢提分手？
有第三者？

本來已經抱住呢個心態過活

唔記得講正題
曾經嘗試自殺，點知死唔去
覺得個天留番我條命仲有用，於是嘗試用生命影響生命

我覺得23打後已經慢慢開始冇

未到27
但人生最重要嘅回憶係
中學同中同一齊讀書一齊上堂
最重要嗰個已經因各種原因冇再聯絡喇
連IG都冇add
隔咗差唔多成7年
其實你嘅學號你嘅生日我都仲記得
但俾我揀
我都係會揀返你做我同學
作為轉校生
一直都冇機會同你講
多謝你肯同我玩

雨革/反送中，永世難忘

香港人加油

被人出賣同背叛
有困難既時候唔信我唔幫我
甚至背後插我一刀
真係好重要既回憶
告誡我要帶眼識人

終於的起心肝辭職

我的起心肝祼辭過4次
仲搞左轉生意蝕到仆街
最後又返返工

前幾日過左27歲,
返左份工半年⋯ 收入大約18-19k
儲緊筆錢做生意, 學習
好多野都後悔，最後悔係讀完書玩左成年幾， 經驗又無咩，

係26歲生日正日 媽媽確診cancer 頂左4個月就走左 走得好痛苦
係27歲呢一年 同拍左拖5年談婚論嫁既男朋友分手
而爸爸已經有新伴 甚至霸哂媽媽原本留比我既遺產

有時我都諗 自己究竟做錯d咩 點解命運要咁對待我
打完呢段都忍唔住喊左出黎

加油絲打
有時我都諗自己獨立一個反而冇咁傷心

I know that feel bro
拍左6年分手
好似無左靈魂咁

絲打 上天會打番開另一扇窗比你架

抱抱 更好的在後面幾十年呀絲打

Hahaha i dunno

同我傾

過左27

反而係27 入左間mmc 唔止工作上改變左好多
連做人都係

入mnc個人應該多野講左開心左？